女權connected：新婦女協進會譴責犯婦人

就羅范椒芬於電台發表有關年青女生提供性服務之聲明

行政會議議員羅范椒芬於電台節目，講述聞說「有年輕女生被誤導，願意為前線勇士提供免費性愛的言論」，羅太謂從朋友的朋友聽聞確信有其事，但並沒有提出證據。本會認為羅太應對自己言論負責，提出根據，若真有其事涉及有人受傷害，可要求有關當局跟進，否則應予以澄清，並為其發出失實言論致歉。

羅太除了對於查證資訊不嚴謹外，亦在製造性教育反面教材。羅太於當教育統籌局局長時教育政策紊亂不在話下，當時性教育發展亦乏善足陳。

本會一向致力性別平等教育，深感最大障礙就是有關當局的官員對性觀念狹隘，往往無法幫助學生主動理解性、性別身份、性別平權、性自主、性侵犯等常識。這不但使學生面對與性議題相關困惑時未能獲得適切協助，往往更將一切負面責任怪罪於受害人自己。

今羅太欲以性去誣蔑抗爭者，以收恫嚇之效，誤導女生及其家長，以為參與社會運動將陷性險境，完全顯露羅太的性觀念沒有絲毫進步，其對一眾學生，老師沒有任何關懷的作風也始終如一。

本會呼籲羅太不要再散播謠言，停止製造仇恨與歧視。並且呼籲政府不僅在學校，也要在社區針對各年齡層人士，積極推動性別平等教育。並加強行政會議、立法會及問責高官的性別敏感培訓，提升領導人員性別平等的意識，才是處理問題根源之法。

真女權機構respect

何妖婦收皮

多謝女權手足

推

Respect 哩個真。女權組織

F

Respect

4大妖婦又多一席位

條妖婦咁都唔洗出黎道歉成個政府都係咁無恥

今朝晴朗先講用埋夫姓果啲政務官係專講廢話既一群
林鄭 羅范 余黎 葉劉